屢於車廂內以下體頂女童臀 港鐵職員判囚4個月

港鐵職員分別於上月及本月的兩天，先後兩次在輕鐵車廂內以下體頂向同一名14歲女乘客的臀部，結果被控非禮罪。港鐵職員今在裁判法院承認兩罪，被判入獄4個月。

被告蔡展豪(41歲)承認於上月27日及本月2日犯案。控方指上月27日早上，事主乘搭的輕鐵駛離大興北站車站時，她感到臀部被硬物觸碰，轉身只見被告以下體頂其臀部，事主未有作聲，直至列車駛至兩個站後的鳴琴站事主下車期間，被告仍不時以下體觸碰事主。

至本月2日早上，事主乘搭輕鐵期間，當在列車駛離大興北站車站時，又再感到臀部被觸碰，轉身望見到同是被告，事主及後下車並報警。警方於5月8日在兆康站將被告拘捕，警誡下被告否認犯案。

同一名 真係抵撚你死

你個名

垃圾

咁係鐘意果type嘛

緣份

4個月咁少

咁鍾意頂人屎忽
入倉慢慢受啦

610

下次見到呢啲事發生，請立即與港鐵職員聯絡。

死火，聯絡完頂多兩下!

要幾矮先頂到14歲o靚妹欏友

尋日返工係架好逼既車到 後面條友失平衡撞到我
我心口輕輕hi到前面個港女背瘠一雨 之後佢即刻轉頭望住我 以為我摸佢咁
幾撚驚佢嗌非禮

14歲

以前迫614 比c9用屎忽係咁撞我巨龍....

扯左

扯左都繼續撞

唔洗FF, 冇人會開胃既c9